連登仔點睇姜濤(姜b)原來幾年前參加過快樂男聲 一早有奶共既念頭？

之前話難得有歌手唔奶共夠本土所以要支持
原來佢一早已經想奶係奶唔到
而家你睇下佢如果開左上面條水佢會唔會奶

推俾姜粉睇

推

樓主走先 我幫你擋住

冇姜粉敢面對

咁杜文澤都一定係深藍 佢以前拍拍埋埋咁多中資
奶唔到先扮黃 杜狗出黎面對

佢偶像好似係時間管理大師 同埋香港出道前係上大陸試左先

source?

咁姜b而家幫m記拍廣告點睇
唔係以前喇掛
同埋佢一路都冇表過態 係連登仔一箱情願屈佢係黃

賤種姜

咁佢肯上志雲呢啲深黃主持嘅網台 又點計
係呢個年代我覺得佢肯打擦邊球 就已經足夠 咁當然唔值得話要吹捧佢係深黃藝人啦
但至少佢represent 緊香港一股新生代力量 冇做護旗手 冇剩 而家香港久違地再有新人係可以打破常規 改變呢個小圈子娛樂圈
我覺得又ok喎 令本土文化更加抬頭 既然講要反又未反到佢 咁咪繼續支持下 何樂而不為？

Ching擦邊球都識 有d料到
有料我實支持 林家謙 rubberband呢d
姜濤呢d又冇料又一早想奶共既好難支持得落wo

點睇3年前10個後生仔有9個上深圳食玩買？

對唔住，TVB仲請唔請人，搵緊工

點解幫m記拍廣告

其實係大陸啲節目唔搵佢姐
如果大陸節目邀請佢我估佢都仆倒上去

佢偶像係鹿晗

2017年嘅香港根本無任何唱歌表演平台
18歲仔冇背景冇知名度想出名
一係去韓國 一係去大陸 你想佢點？

順帶一提
林二汶早幾年先上過中國好歌曲
何韻詩北京奧運講到幾撚愛國添
你慢慢鬥爆佢啦

林家謙上埋tvb添

林家謙直情上cctvb 添

咁佢含撚啦

咪係
唔奶共同冇人搵佢奶係兩回事